有冇人apply左海狗公園嘅part time?

之前去左逢星期三嘅招聘日
有冇巴絲打開始有offer?
等得好心急

去左in rao 請左

扮企鵝 請左 下星期一番工

扮緊鯊魚

做緊威威司令

呢排頂左樂樂個位黎做 成日要我同條臭雞扑野

in 左 下星期入去扮海狗

想in下海狗
但諗緊in rao定 pts ticketing
而家上網會唔會太遲

冇個認真

狗也不屌
夏天熱到爆，日日企室外
Rao無專業技能學到
人工又唔係高

普通話同英文唔係咁好，有冇機會請？

係唔係要塞錢喂喂餵先得？之前試過申請唔得

狗也不屌

前員工話你知 只要你識講野身體健全就得

Agger
但足夠休息時間 好彩嘅偷到時間食個tea

in餐飲請左

餐飲無咩野
好多同年紀，嘻嘻哈哈又一日
我個邊好多老屎忽

幾時in架